尼斯恐襲｜馬來西亞前首相馬哈蒂爾：穆斯林有權殺數百萬法國人 Twitter急刪文

法國尼斯周四發生懷疑伊斯蘭激進分子斬殺3人事件，馬來西亞前首相馬哈蒂爾（Mahathir Mohamad）在事發後不久說，穆斯林「有權憤怒和殺死數以百萬法國人」。馬哈蒂爾的言論引起公憤，Twitter迅速刪除他的推文。

馬哈蒂爾一向反對西方文化，近日批評法國總統馬克龍拒絕譴責展示伊斯蘭教先知穆罕默德漫畫的行為。他在Twitter發文說：「馬克龍沒有展示其文明，他譴責伊斯蘭教和穆斯林殺死侮辱伊斯蘭教先知的教師，是很幼稚，這不符伊斯蘭教義。」

他又說：「但不論宗教，憤怒的人就會殺人。法國的歷史中也曾殺害數以百萬計的人，不少是穆斯林...穆斯林有權憤怒，也有權殺死數以百萬法國人，以報過往大屠殺之仇。」

馬哈蒂爾認為西方不應把思想與價值強加其他人之上，「這樣做是剝奪他人的自由」。馬來西亞有人口超過3200萬，其中61%信奉伊斯蘭教。

一名男子周四持刀闖入尼斯聖母院教堂大開殺戒，至少造成3人死亡及數人受傷，死者包括兩名女性及一名男性，其中一名女子頭被斬下。尼斯市長稱疑犯一直不斷大叫「真主偉大」(Allahu akbar! )。這已是法國兩個月來第3宗襲擊事件。

Allahu Akbar

馬哈蒂爾認為西方不應把思想與價值強加其他人之上，「這樣做是剝奪他人的自由」

邊解我覺得由佢把口講出黎好諷刺既

唔怪得佢同維尼熊總司令唔岩啦

呢條死垃圾就係馬來西亞原教旨主義咁盛行既主要推手之一

想問Twitter刪黎做乜鳩? 佢E D仆街言論係應該全世界都知

想再次敗部復活
借原教旨主義 打倒政敵?

其實所有穆斯林都覺得殺死異教徒係理所當然,
就算受過教育既都係咁諗
只係差在有冇講出口, 呢個前首相就係例子

點解係法國而唔係支那

中共: 我們有權囚禁和殺數百萬穆斯林

問佢中共維唔爾集中營,
佢會點答？

咁調返轉係咪都得？

邪教就係邪教
披羊皮既炸彈人

支持馬拉華人屠殺返班壓逼佢地既穆斯林

答案咪同美國班白左一樣囉

穆無王法

一路都等緊馬拉賤仆街

你可以有你既諗法
但點解唔殺中国人

因為法國比你班野蠻人係佢地土地上面生存, 中國唔比

咁新疆呢？

其實唔係好急
尋日係咁寫
「我們認為此推違背我們的條款，但考慮到有人會對此有興趣，我們會限制此推文的流量」

但唔敢殺中共
垃圾

有無佢個twitter截圖

加速主義

根本個教條就仆街自私殘暴

垃圾國家 欺善怕惡 屌你老母

係我地中國共產黨臉前到你地班回教徒囂張咩

呢條冚家鏟快撚啲死啦 其實佢唔係正統馬來人 佢阿爺係印度人 佢係混血賤種嚟㗎 馬拉而家啲華人咁撚慘畀馬來人壓迫就係佢一手造成 佢啲仔囡全部係上市公司主席 成個家族財產起碼幾千億 貪污得咁勁 啲馬來人仲當佢神咁拜 94歲仲咁健康冇病冇痛真係天無眼

馬來西亞有人口超過3200萬

屌， 香港咁撚細塞左700幾萬人

支持，女人全部都係性奴。

貪污垃圾。 點解會機構報導呢d垃圾言論

華人有咁嘅膽色就唔會過幾十年都仲比馬來人洽啦

馬來人同華人不嬲都冇計傾
「馬來人優先」先開始壓迫華人

馬哈蒂爾對於中國新疆維吾爾族人相關爭議表示譴責, 但同時表示單純譴責並不能達成任何東西。

對中國就左膠
對西方就屠殺論

佢咁快坐完監出返嚟啦？？？

但法國人有讀尼采

佢先係高手，一邊攬權但又做到成績，佢做首相個時的確同馬拉做左好多野。

梗係唔得
每個穆斯林人都會話唔得
受過教育既人都係
只係唔會講出口

對住強国就
我唔知 我就睇唔到

者係基督教應該係時候再起十字軍清理世界

如果睇返歷史又唔係咁，耶路撒冷幾次轉手，十字軍屠城但回教入城個幾次無

天主教教宗已收編

做到乜嘢成績阿？佢做首相廿幾年就係不停出啲馬來人優先政策用華人繳交嘅稅嚟接濟啲馬來人同買行朋党主義嚟貪污 佢最叻嘅嘢咪幫馬拉起咗個雙子塔咁大把 就係佢不停鼓吹馬拉係馬來人嘅土地先搞到依家啲馬來人咁極端

讓鄂圖曼帝國再次偉大

憤怒大撚晒 憤怒就可以殺人 痴撚線邏輯

on9 佢地殺埋個人喎
連人地嘅生存都剝奪埋重學人講經

十字軍過去有幾次其實唔係教宗吹雞

點解唔發生在呢個仆街嘅國家

馬哈蒂爾認為西方不應把思想與價值強加其他人之上，「這樣做是剝奪他人的自由」

無講錯, 但你去到人地國家就要守人地法律同價值觀, 係咪要全世界都要守伊斯蘭法規? 條友去到法國 但就唔使守西方價值觀 就可以周街殺人, 係咩邏輯?

送客啦係我地頭要我守你規則,邊個地方容忍到通知我

伊斯蘭, 中共就係世界兩大毒瘤, 一日不除 世界不安寧

係被屠殺前 有權屠殺想殺死自己既人
支持法國出兵

調轉講都得
明明佢地人在西方

係就解救新疆la

作個理由出黎就可以想做乜就做乜 依啲教應該要滅

仲犀利過何君堯的「殺無赦」

用返係佢自己國家到一樣得︰

馬來西亞不應把思想與價值強加其他非穆斯林國民之上，「這樣做是剝奪他人的自由」

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講到咁直接total war
輸咗就滅族啦

教宗會死
宗教不會

左膠vs伊斯蘭佬

up到尾都係實力問題 想當年啲回教個勢強個啲耶教咩inclusive啲囉 啲鬼中世紀咪燒女巫異端 回教幾百年前都容忍啲耶教徒做生意交稅 而家勢力差咁多緊喺保守好多

仲以為連登仔會spin個題目去咩左膠、宗教，但死都唔講支共

戰爭宣言黎WOW

其實我覺得係倒轉，睇歷史好似係邊個開放d就會強d
回教基本上係比個長老會玩死，本來無咁多限制，唔畫得人像個d根本係之後加上去，其實應該清理一次還原最初無咁多規則先係
明顯係堆教士為左保權力整一大堆野出黎搵錢同控制d人

有冇諗過東突果班人冇參與過法國單野?
根據你邏輯如果西方要排華，應該連埋香港台灣越南韓國日本人一齊殺

咁就死返非洲啦

你覺得仆街，有啲痴線佬可能好認同

Macron都頂唔順你班人好心就收下皮啦

啲蛔都痴撚線
個撚個都阿拉花瓜黎
整返個關塔那摩審撚完先入境差唔多

因為法國人好恰啲

坐監果個係安華

佢同土耳其佬應該好啱傾

安華之前又同佢聯手真on9

安華俾人當咗係condom啦

因為個聯盟分裂左

法國人反抗啦

咁班穆斯林咪唔好去歐洲去阿拉伯國家咪幾好

咪撚9up啦

有無睇過呢條片？

人人可欺法蘭西
奶共軟骨德意志

屌 最早鄂圖曼係容忍異教徒架 你肯交宗教稅就唔理鳩你架啦

咁維吾夷族呢， 你啲brother被迫害喎

佢哋社會男女不平等，先知有幾十個老婆
同赤共一樣，思想扭曲，表面風光 內裏骯髒
而且一直妒忌西方社會各方面都比佢哋發達先進

佢將自己套宗教狂熱思想強加係其他唔信伊斯蘭教既國民身上

佢同ISIS好岩傾就真

你會唔會
將一個娶幾十個老婆
(有啲仲係未成年女孩)
嘅麻甩佬 供奉為聖人？

宗教只係佢哋嘅藉口，屠殺異己才是真正目的

典型極權思維
同支那嘅邏輯一撚樣

censor原因: 暴力言論 唔想有信眾睇到照做
但係佢地圈內總會流傳到
你censor反而會令其他人唔知佢講左句咁既野
唔識防範

censor呢D hate speech係咪有用?
唔比講唔比你知等於世界和平 無事發生?

如果有日 有粒隕石要毀滅地球
應唔應該同人民宣布?
我諗宣布左都比twitter facebook censor

佢地唔相信人有自由同智慧接收資訊
要有精英幫佢做決定

點解世俗化會失敗？
五十至一百年前嘅穆斯林比而家仲開明

伊朗真係好例子

殖民政府離開，接手既政治腐敗，國家陷入經濟危機同動盪濫不安，內戰頻生，生活困苦，無法接受教育，人民失去信心被極端主義吸引.....etc

阿富汗例子仲好

宗教不嬲都係當權者既利器，人民既精神鴉片